有無會買出年出果隻龍珠？

睇落好正

好貴，成八舊水

唔會, 不過我會買人中之龍

普通版邊洗

訂左珍藏版

呢隻唔駛多講啦 買就一定 我搵緊日限 想玩日版多

等緊隻龍珠too. 不一出一定勁貴